願明天 能不再為你痴纏

係呀 唔知點解我會鍾意左你呀
依賴左你呀
冇左你唔得呀
好多謝你咁體諒我既
唔知你睇唔睇到呢。。。

邊間教會

高登識

都是假的。你最終會背叛他。

我。。很想走進他心扉進入他世界。他世界是怎麼樣的？是孤僻的？是寂寞的？我也不知道。。我就是很喜歡跟他一起聊天的感覺

女人最無情，最容易變心。現在當然甜蜜，很快你就變了。

至少 我現在願意留下 給一個位置他 只此一個